台狗我屌你地老母! 我終於要上金牌啦!!!!

足足2年啦! 2年呀! 人生有幾多個2年!!
我打銅銀場，每次都打爆線，成日tp支援都比你地班垃圾troll輸!!
我而家仲有3場就上金! 我唔想再見到你地班垃圾，我地好快唔係同一個世界既人!!!!
今次我開po係為左破釜沈舟! 總之今個星期上唔到金，我即刻開腳本等比人封帳棄垃圾game!!!!!
立貼為證

台服顫抖吧
如果我捱過呢關，好快你地就會見識到台服第一WW既實力

可否carry小弟

咩牌，main咩路，淨係識玩索尼卡、貓咪個d唔好搵我

卡鑽3以上就話者
呢啲elo都怪隊友

樓豬垃圾來 利申：打過

台服第一銀牌WW

打lol其中一個樂趣係送頭，我打rank最中意一開始講到明唔可以鬧人，之後一有一鬧人就算唔係鬧自己就即刻送頭，之後見到d隊友鬧我會覺得好爽

勁喎

中二病弱智。

識打carry位既ok，等我上左金再搵你

原來你就個d串幾句就送頭既仆佳仔

得罪講句，只要放WW比我，就算對面top係theshy我都可以打撚死佢.🚬

樓主加油

搵人代打？

中國GAME

唔係自己打有咩意思🚬

邊位呀你，再誣蔑我打到你牙都甩

夠唔夠扑頭仔打

樓主留id一齊拍住上！？

利申宗師中路

你main客家人一早上左鑽啦

終於見到同路人

係一句就送頭，就算唔係鬧我係鬧其他路都送

扑頭仔呢d五線英，是但一隻top都夠打啦

等我上鑽！我食住呢股勢應該1個月內上到

求其打都鑽啦

唔知我個ac咩事，定位10贏8都係銅3
你唔會想像到由銅3打到銀1有幾辛苦

10贏6都鐵1(銀now) I know that feel...

牛撚到

銅上金 3-40場都上到啦 就算實力唔勁嘅都

希望今晚之前講到「黃金，操!」

先贏一場BO!又Carry一場!

遮9個唔遮另1個做乜

當初銅4打到韓服菁英600分都係300場勝場

因為想大家加我fd，大家一齊玩

你每日打幾多場 我頂盡一日打3-4場已經會變廢勁多
有陣連輸心態差就唔打了

其實卡乜牌都係實力問題
你唔夠carry就係唔夠實力㗎啦

諗起尋日Stanley果集

d隊友真係天下無雙

我宗師代打都覺得銀牌場真心難打鬥邊隊既弱智送慢d

樓主假腸

唔計金以上，係低端你想真正carry =
1)隻英一定要前中後期都有傷害
2)隻英係無隊友既情況下，憑操作可以1打幾
3)一定要拆到塔既英

即係玩ad/sup/刺客已經唔可以，手短無位移既又比人撚狗，講真我淨係諗到犽宿，但我唔識玩咁有咩計=,=

用狼人打JG
唔係唔得
但想爬分就真跟META 玩相對既英啦

前幾版打rank 一唔ban 拎到cati / 艾希 差唔多一定贏

加我 carry我

仲要態度好好，唔可以串d弱智
隊友嘈起上黎我要做埋和事佬，唔係班仆街9成賣裝送頭

dllm

我狼人打開TOP的，條友唔肯讓我先JG
對線基本好少輸，比人gank至少殺1件，只驚克雷德+汎

去撞鳩你先

樓豬⋯=.=

爬分玩上路又係冇人權
一係做工具人, 中下爆線, 依版做上分都係等輸

等我今日見隊友用WW我就雷佢先,利申金3

岩呀 我淨係識玩藍寶 本身鑽石,之後打RK練角跌到金牌,先發現完全地獄黎
場場贏線,但次次都有路比人殺到0100 打毛咩,上左白金就易玩好多

咩路都係㗎啦最好有非sup嘅人一齊雙排

勸你唔好，而家既我就好似被徹底解放既猛獸咁，大家一場巴打，唔想打到你有陰影.....

不是吧，唔敢想像金牌又係班on9仔

中國ser仲好過台服
唔講台服整體水平幾廢
人地真係好認真打 錯左會認
台服雷完仲大大聲屌人

其實除左toxicity同真inting之外 都冇咩好屌
你見人廢既同時你都係belong果個elo先會卡係果到

真你有道理既話，大陸狗好少屌返你
但香港玩中國ser唔知點解lag到仆街

留id上路真男人1v1，敢唔敢

撞到未

英文點會咁
佢不知幾想打

一早上咗金啦 咁易

你廢就廢啦屌
日日咁多人升牌 咁多人代打
又唔見個個都用犽宿

瞓左冇睇，樓主上左金未？

上面有id 自己check

贏左一場BO，而家做緊野唔得閒玩

加油💪🏻 我由鐵3開始上 到銀4 唔知點解成日遇到走場 掛機加送頭狗 😂😂 鬧佢地又大大聲屌番你轉頭
自問唔勁 但成日禁輸真心燥低

其實隻game已經唔係個人實力
隊友先係一個問題
5分鐘下路被雙殺/中路自爆，然後過幾分鐘又死，菁英都carry唔到啦

完全明白鐵3到銀4，完全想像到你有幾辛苦，打左幾多局先升到

成年冇玩，8月頭玩返，bo完得銅4，打到依家都金4了，金銀銅場真係要預4打6，總有一兩個係會崩到唔知點解會排到佢

我由S1打到宜家都係銀牌咋

我知 去咗食kfc

play together? iron 1 to silver too

樓主垃圾黎
利申：同隊過

大把菁英直播新account打上鑽石，通常一個星期左右就完成。

只會往前

當你 銅1 上金4，最少要打3場bo3 加2場bo5，呢到當你全win都起碼12場。另外要拎5次100分，平均每場得20分，當你全贏又要打25場

即係當係銅1上金4，全贏都要起碼37場， 點樣實力唔勁都可以3-40場上到去呢？

sor 講漏咗我隠分高 跳咗區

支持樓豬
btw 搶唔到上路可以試下龍龜jg
金銀銅場好好屈的 try try 佢

對個帳有感情，唔想申請新ac

除非對面全ad陣，我先會後選龍龜
同埋簡得龍龜 = 將勝負付託哂比隊友

客家人改完都咁勁
扑頭仔都唔錯

低分區正常都加二尾到三十幾分啦
又可以跳區
正常銀4跳到銀2都常見
打少好多場

銀3開始場場得十零分

打tft 輕鬆上牌又唔會俾人雷

你啲隱分太低喇
銀牌加三十幾好常見
加十幾分係正常鑽石嘅分數

樓豬貢勁 carry下小妹啦

呢D加幾分其實個原理係點
新手唔係好明

你形容緊我隻Main - 天毛!

全部位都識，齊英
銀1
S5定唔知s4鑽5之後冇打 結算白金
而加鐵牌實力
可唔可以carry埋我

就係睇下你個實力同個牌位一唔一樣 如果係咁連勝就會加多啲 連敗就扣多啲

第2場BO
前期多次1殺2，但對面路西恩換左上之後，比佢單殺2次後心態少炸，同時狗頭都開始好肥，好彩ad幾carry，令我有時間搵返感覺，險勝
呢場輸左我都唔會怨，自己好多失誤

出左坑就打ng啦，唔好再掂垃圾rank

金銀銅一家親，是但啦

根本金銀銅鐵一家親 分嚟做乜

快d繼續打啦

諗住係膠post
竟然有名有戰績睇

最後一場bo了，食埋飯去馬！大家幫我集氣

開live la

唔識開LIVE，同埋一陣整lag我搞到發揮差點算

樓主上金未

=,=好能慘 成日比人雷 見樓主打咁大段野真心覺得你有菁英實力

lm支持樓主

OOXXX 樓主加油

重擊tp易大師....有點淆......

銅銀場用狼人唔怪得升咁耐
用gay倫一晚已經上金啦

等佢肥起
切坦大師

發育流啦 砍起來!

M底?

輸了
果然用易大師既，10個入面9個屁孩，剩低舍個就1斬5

我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母

OOXXX

你條廢物浪費咁多時間打一個周街都有嘅金牌

以為你大師

樓主好勁 想畀你carry

排撚到同統神兩兄弟同隊
死肥閪無料都算 一黎就串柒柒打殘體字

你就好啦, 我場BO 隊友嘈交15投

個人認為銀牌係最難打 因為好易輸隊友 斷線鬧交係家常便飯
利申: 金